點解咁多地產經紀都係後生仔？

啱啱北角站出
見到有一大班後生仔問睇唔睇樓
但眼見全部都係後生仔

因為呢班人易呃，以為好好搵

地產經紀？西裝乞衣就聽過

d 後生想搵快錢掛
聽人講1個客先50000/60000
底薪好似9000-10000
但日日企係度on99搞鳩d路人

0底薪派傳單
對公司黎講冇損失
咪大手請人囉